有冇人係華強整過電話

Iphone 瓜左
想攞番d資料
試過換電都唔得
開機白蘋果之後無反應...

冇得整

噢 巴打都試過？

整過iPad mon
用唔到

垃圾華強

我直頭開唔著 白蘋果之後無反應
係咪打定輸數...

佢地最多幫你換塊二手板，data都係冇得救

可以，叫佢幫你焊粒ssd出黎再放係新底板上面，但唔平，同埋前提係你ssd冇壞

知唔知大約幾錢

要視乎你部係咩model，價錢係買一塊16GB嘅底板(有指紋嘅會貴啲)，拎去比人焊粒SSD同基帶落黎，再焊返你原本果粒上去

以iphone 6為例，買塊無指紋嘅底板嘅話大約700蚊人仔，拎去焊你果粒要視乎個師傅收幾錢(大約幾百人仔不等)

有冇介紹邊間穩陣??

白蘋果無反應既話, 救資料有d難喎

但DFU 洗機應該開得返冇問題

冇呀 但你首先要確定部機咩地方有問題導致白蘋果，因為白蘋果都好多原因，有啲可以唔洗洗機就fix到(當然都要視乎咩問題啦)

係香港比人睇過 話死底板,,,
更新唔到

死底板又點會開到機呢

記我之前出左個software, 專係fix 白蘋果

但fix唔到既話都係DFU 洗機架啦

無用iCloud 既咩？😑

用得iphone, 但要上華強整機

同你一樣case 去過黃金先達果d 個個話死底版救唔返
之後去深之都一間幾出名既電話鋪 用software爆我開返 而家正常使用中
你之前係唔係memory好爆？成日唔夠memory

iPhone 華強砌返部都有 緊係整到

有個白蘋果 著左下之後無畫面無反應

香港有冇介紹?

搭單問下 iphone 7 plus 爆mon整要幾錢到
底面兩塊都爆左

姐係成個mon, 唔係剩係玻璃？